捉鬼最佳方式！創意及效果兼具！

1) 集體用最低武力制服對方
2)搜出身份證明文件同電話
3) 用膠帶鎖好手腳
3) 用膠紙將身份證明文件同電話痴係牆上
4) 將隻鬼放係牆下面， call齊記者影返夠本
5) 隻鬼俾first aid帶走由佢！不過啲證同電話繼續掛牆直至永遠！

其實凡事兩面睇

前線每次捉倒鬼
都錫佢春袋 影相起底
文宣配合盡力化解

對方唔會再有人夠膽深入敵陣做鬼

某程度上己經係見招拆左招
唔好下下諗野咁負面

五大訴求呀
出來是對準政權